如果該委員會或驅逐決議進入投票階段，眾議院共和黨人將不得不公開表明他們對格林的立場——這是共和黨領導層很可能會避免的。 民主黨人想讓瑪喬麗·泰勒·格林成為共和黨的代言人。2021年2月2日 
 1977年5月，卡斯蒂略在大規模驅逐移民的時代開始之際，接管了移民局。 國土安全部部長可以在移民問題上開闢一條新道路。 他會嗎? 亞當·古德曼，2021年2月2日，華盛頓郵報 
 到了驅逐的那一步，它終於得到了充分的考慮。 為什麼共和黨人不能在qanon上獲勝——支持瑪喬麗·泰勒·格林|菲利普·埃利奧特| 2021年1月28日|時間 
 面對他們的努力，黑格警方驅逐了散發傳單的人，並在一次抗議活動中逮捕了13人，隨後，黑格援引了市政法令，拒絕批准公眾集會。 新澤西州獨特的政治輪廓使移民拘留面臨挑戰|瑪麗·裡佐，惠特尼·斯特魯布| 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 就在被驅逐的前夕，《九條命》開始了，沃爾什反思了一個他花了十年時間試圖理清的國家。 回顧巴基斯坦混亂的矛盾和暴力比拉爾·庫雷希| 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 然而，將ISIS從伊拉克北部驅逐出去還有很長的路要走。 伊拉克庫爾德人恢復了他們的狀態，結束了對辛賈爾山的圍攻傑米·德特默| 2014年12月20日|每日野獸 
 納粹的文本宣稱，殲滅或驅逐亞美尼亞人是“不可避免的必要”。 希特勒最崇拜的20世紀獨裁者威廉·奧康納| 2014年11月24日|每日野獸 
 音樂有時聽起來就像一群惡魔的驅魔，每一個惡魔都在強烈地反抗自己的驅逐。 The Stacks: John Coltrane的Mighty Musical Quest |Nat Hentoff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 巴加扎呼籲驅逐所有意大利牧師和傳教士，但留下來的人受到了死亡威脅。 幫助非洲受虐妻子的天主教修女遭到強姦和謀殺芭比·拉扎·納多| 2014年9月10日|每日野獸 
 LDS教會的驅逐行動反映了摩門教社區目前面臨的知識危機。 微笑著被逐出教會:摩門教女權主義者被踢出教會|Emily Shire | 2014年6月23日|DAILY BEAST 
 充分容忍所有宗教和教派，但廢除和驅逐所有修道會。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 驅逐的權力也不能從總機構轉移到委員會或官員。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 下級支部成員就驅逐表決提出的上訴在上訴未決期間不因其死亡而減弱。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在荷蘭人被驅逐後的半個世紀裡，伯南布哥有時間招募新兵。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 這可能是菲律賓歷史上第一起有人自願要求被強制驅逐出該群島的案件。 菲律賓群島，約翰·福爾曼